[香城online] 膨漲膠 (防禦+10)

手腳包保鮮紙後噴一層

優點：
平 (一般五金鋪幾十蚊支)
輕 (發泡膠)
有效吸攻
使用方便，完美塑型
用完用手可撕走

缺點：
易燃
未乾透時粘性極強，極難洗

**切勿直接噴向皮膚

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

咁咪要小心唔好噴到人？